有冇人想韓國炒德狗....

燈?

韓狗要還架！

你阿媽都變鬼佬

OPPA

今晚然波call韓G興祝

泡狗殺紅了眼，分分鐘踼斷萊斯對腳

根度簡想休息都可以join

德狗上兩場咁撚黑 都要還

比終極黑哨黑出局

韓狗血債血償

依個一定要斷腳

O Oppa gundam style

Oppa

蓋清

蓋

BYE GG

蓋清屌你老母

德撚去左邊